研究，打社會主義旗號搞革命的可行性。

中華膠崇拜毛澤東，一於再用文革口號搞武斗。將左膠打成反革命。在香港建立一個社會主義政府，並把香港作為新社會主義運動的根據地。建立一個社會主義民主國家。將中共政權打成走資派司令部，繼承紅衛兵軍團的遺志，發起第二次對資本主義司令部的總攻。支持毛澤東大鳴大放，大辯論，大字報政策。肅清以林鄭為首的資本主義走狗。發展成一個獨立統一，不受他國勢力影響的小國。

以毒攻毒，用社會主義反抗社會主義，用毛澤東思想為盾牌，用馬列思想為劍。